有義士朋友同埋一部jphone唔見左 可唔可以幫幫手

‼️‼️‼️求救🆘‼️‼️‼️
有冇人喺現場 可唔可以幫手搵一個20歲嘅女仔
叫sally 姓郭 160cm 帶眼鏡 着全黑
佢同佢妹走失！ （家姐到以家仲未搵到）
.
仲有 有冇見過一部電話ip 8 紅色 手機殻係黑色底 寫住光復香港 時代革命(係一個first aid手上)

有任何資料麻煩聯絡我 我係幫個細妹開po

自推

推

幫手搵人！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

冇人睇到個po？

推呀